LIHKG究竟iDog多定An狗多？

iDog
An狗

sor.原諒我新手咩都唔識。想問咩係iDog 同An 狗

樓主狗

一定係idog
利申 用緊

本是同根生 相煎何太急

5p 狗

全部dog dog

利申An dog

留名